根本曾蔭權就係俾中共政治檢控 係做俾仲未賣共既人睇

話俾以前班港英政治官知 唔係全心為中共做野有咩下場 睇番689收5000萬都無事

你知道得太多了

賣港 打錯

話真係精闢到呢